[
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 463
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 455
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 421
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 1145
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 590
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 535
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Violencia",
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desempleo/falta de empleo",
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupción",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Economía, problemas con, crisis de",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Seguridad (falta de)",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Delincuencia, crimen",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Pobreza",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Guerra contra el terrorismo",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Conflicto armado",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desigualdad",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Medio ambiente",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Secuestro",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Educación, falta de, mala calidad",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Drogas, consumo de, drogadicción",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Terrorismo",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Los políticos",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Vivienda",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Caminos/vías en mal estado",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desplazamiento forzado",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Salud, falta de servicio",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Impunidad",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Derechos humanos, violaciones de",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Narcotráfico",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mal gobierno",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Tierra para cultivar, falta de",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Discriminación",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Crédito, falta de",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desnutrición",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Transporte, problemas con el",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Electricidad, falta de",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inflación, altos precios",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1005
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "ab1",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Independencia o respeto a los mayores",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "ab1",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Independencia o respeto a los mayores",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Respeto a los mayores",
    "conteo": 605
  },
  {
    "codigo": "ab1",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Independencia o respeto a los mayores",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ambos",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "ab1",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Independencia o respeto a los mayores",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Independencia",
    "conteo": "o.63"
  },
  {
    "codigo": "ab1",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Independencia o respeto a los mayores",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "ab2",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Obediencia o autosuficiencia (valerse por sí mismo)",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "ab2",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Obediencia o autosuficiencia (valerse por sí mismo)",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Obediencia, o",
    "conteo": 550
  },
  {
    "codigo": "ab2",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Obediencia o autosuficiencia (valerse por sí mismo)",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Autosuficiencia (valerse por sí mismo)",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "ab2",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Obediencia o autosuficiencia (valerse por sí mismo)",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "ab2",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Obediencia o autosuficiencia (valerse por sí mismo)",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "ab5",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Creatividad o disciplina",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "ab5",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Creatividad o disciplina",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Disciplina",
    "conteo": 406
  },
  {
    "codigo": "ab5",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Creatividad o disciplina",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Creatividad",
    "conteo": "o.193"
  },
  {
    "codigo": "ab5",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Creatividad o disciplina",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "ab5",
    "pregunta": "¿Cuál es la característica más importante que debe tener un niño o niña? Creatividad o disciplina",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo seguro(a)",
    "conteo": 573
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy seguro(a)",
    "conteo": 443
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo inseguro(a)",
    "conteo": 350
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy inseguro(a)",
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 430
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 426
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 371
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 598
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 297
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "aoj18",
    "pregunta": "Algunas personas dicen que la policía en este barrio/municipio protege a la gente frente a los delincuentes, mientras otros dicen que es la policía la que está involucrada en la delincuencia.¿Qué opina usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "La policía protege a la gente frente a la delincuencia, o",
    "conteo": 679
  },
  {
    "codigo": "aoj18",
    "pregunta": "Algunas personas dicen que la policía en este barrio/municipio protege a la gente frente a los delincuentes, mientras otros dicen que es la policía la que está involucrada en la delincuencia.¿Qué opina usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "La policía está involucrada en la delincuencia",
    "conteo": 392
  },
  {
    "codigo": "aoj18",
    "pregunta": "Algunas personas dicen que la policía en este barrio/municipio protege a la gente frente a los delincuentes, mientras otros dicen que es la policía la que está involucrada en la delincuencia.¿Qué opina usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ninguna o ambas",
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "aoj18",
    "pregunta": "Algunas personas dicen que la policía en este barrio/municipio protege a la gente frente a los delincuentes, mientras otros dicen que es la policía la que está involucrada en la delincuencia.¿Qué opina usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "aoj20",
    "pregunta": "Y pensando en su seguridad y la de su familia,¿usted se siente más seguro(a), igual de seguro(a), o menos seguro(a) que hace cinco años?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Igual de segur[q1 = 2 ? a : o]",
    "conteo": 590
  },
  {
    "codigo": "aoj20",
    "pregunta": "Y pensando en su seguridad y la de su familia,¿usted se siente más seguro(a), igual de seguro(a), o menos seguro(a) que hace cinco años?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Menos segur[q1 = 2 ? a : o]",
    "conteo": 460
  },
  {
    "codigo": "aoj20",
    "pregunta": "Y pensando en su seguridad y la de su familia,¿usted se siente más seguro(a), igual de seguro(a), o menos seguro(a) que hace cinco años?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Más segur[q1 = 2 ? a : o]",
    "conteo": 445
  },
  {
    "codigo": "aoj20",
    "pregunta": "Y pensando en su seguridad y la de su familia,¿usted se siente más seguro(a), igual de seguro(a), o menos seguro(a) que hace cinco años?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Delincuentes comunes",
    "conteo": 763
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Crimen organizado y narcotraficantes",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otros",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Vecinos de su barrio o comunidad",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Policía o militares",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Personas pertenecientes a su familia",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Implementar medidas de prevención",
    "conteo": 695
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aumentar los castigos en contra de los delincuentes",
    "conteo": 609
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "aoj22",
    "pregunta": "¿Qué hay que hacer para reducir la criminalidad en un país como el nuestro: implementar medidas de prevención o aumentar los castigos a los delincuentes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Deben respetar las leyes siempre",
    "conteo": 1062
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "En ocasiones pueden actuar al margen de la ley",
    "conteo": 417
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "areanac",
    "pregunta": "¿Nació en área urbana o rural?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Urbana",
    "conteo": 1125
  },
  {
    "codigo": "areanac",
    "pregunta": "¿Nació en área urbana o rural?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Rural",
    "conteo": 377
  },
  {
    "codigo": "areanac",
    "pregunta": "¿Nació en área urbana o rural?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "arm2",
    "pregunta": "Si usted pudiera, ¿tendría un arma de fuego para su protección?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1089
  },
  {
    "codigo": "arm2",
    "pregunta": "Si usted pudiera, ¿tendría un arma de fuego para su protección?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 406
  },
  {
    "codigo": "arm2",
    "pregunta": "Si usted pudiera, ¿tendría un arma de fuego para su protección?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "La democracia electoral es lo mejor",
    "conteo": 1267
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido, ó",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 357
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 358
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 323
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 347
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 318
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 320
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 328
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 327
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 289
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 352
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 469
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 493
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "b20a",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en la Iglesia Protestante?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 400
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 360
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 330
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 313
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 372
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 324
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 419
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 1245
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 330
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 320
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 354
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "cct1",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda mensual en dinero o en productos por parte del gobierno, como por ejemplo del programa Familias en Acción?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1240
  },
  {
    "codigo": "cct1",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda mensual en dinero o en productos por parte del gobierno, como por ejemplo del programa Familias en Acción?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "cct1",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda mensual en dinero o en productos por parte del gobierno, como por ejemplo del programa Familias en Acción?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 565
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "cct3",
    "pregunta": "¿La gente que recibe ayuda de los programas sociales del gobierno es floja?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "cct3",
    "pregunta": "¿La gente que recibe ayuda de los programas sociales del gobierno es floja?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "cct3",
    "pregunta": "¿La gente que recibe ayuda de los programas sociales del gobierno es floja?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "cct3",
    "pregunta": "¿La gente que recibe ayuda de los programas sociales del gobierno es floja?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "cct3",
    "pregunta": "¿La gente que recibe ayuda de los programas sociales del gobierno es floja?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "cct3",
    "pregunta": "¿La gente que recibe ayuda de los programas sociales del gobierno es floja?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "cct3",
    "pregunta": "¿La gente que recibe ayuda de los programas sociales del gobierno es floja?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "cct3",
    "pregunta": "¿La gente que recibe ayuda de los programas sociales del gobierno es floja?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "cct3",
    "pregunta": "¿La gente que recibe ayuda de los programas sociales del gobierno es floja?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "clien1",
    "pregunta": "¿En los últimos 4 años algún candidato o alguien de un partido político le ofreció algo, como un favor, comida o alguna otra cosa o beneficio a cambio de que usted votara o apoyara a ese candidato o partido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1116
  },
  {
    "codigo": "clien1",
    "pregunta": "¿En los últimos 4 años algún candidato o alguien de un partido político le ofreció algo, como un favor, comida o alguna otra cosa o beneficio a cambio de que usted votara o apoyara a ese candidato o partido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "clien1",
    "pregunta": "¿En los últimos 4 años algún candidato o alguien de un partido político le ofreció algo, como un favor, comida o alguna otra cosa o beneficio a cambio de que usted votara o apoyara a ese candidato o partido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Frecuentemente",
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "clien1",
    "pregunta": "¿En los últimos 4 años algún candidato o alguien de un partido político le ofreció algo, como un favor, comida o alguna otra cosa o beneficio a cambio de que usted votara o apoyara a ese candidato o partido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1134
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Menos inclinado",
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ni más ni menos inclinado",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Más inclinado",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "clien2",
    "pregunta": "Y pensando en la última vez que un político le ofreció algo, ¿lo que le ofrecieron le hizo estar más inclinado o menos inclinado a votar por el candidato o partido que le ofreció ese bien?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "coer1",
    "pregunta": "Cuando hace las compras en la tienda de su barrio/vereda,¿y aunque usted no lo pida, le dan recibo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1040
  },
  {
    "codigo": "coer1",
    "pregunta": "Cuando hace las compras en la tienda de su barrio/vereda,¿y aunque usted no lo pida, le dan recibo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "coer1",
    "pregunta": "Cuando hace las compras en la tienda de su barrio/vereda,¿y aunque usted no lo pida, le dan recibo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "coer1",
    "pregunta": "Cuando hace las compras en la tienda de su barrio/vereda,¿y aunque usted no lo pida, le dan recibo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "coer1",
    "pregunta": "Cuando hace las compras en la tienda de su barrio/vereda,¿y aunque usted no lo pida, le dan recibo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "coer2",
    "pregunta": "Suponga que a alguien de este barrio le roban un aparato de televisión de su casa y que un vecino presencia el robo. ¿Cree que su vecino hará la denuncia a la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 598
  },
  {
    "codigo": "coer2",
    "pregunta": "Suponga que a alguien de este barrio le roban un aparato de televisión de su casa y que un vecino presencia el robo. ¿Cree que su vecino hará la denuncia a la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "coer2",
    "pregunta": "Suponga que a alguien de este barrio le roban un aparato de televisión de su casa y que un vecino presencia el robo. ¿Cree que su vecino hará la denuncia a la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 302
  },
  {
    "codigo": "coer2",
    "pregunta": "Suponga que a alguien de este barrio le roban un aparato de televisión de su casa y que un vecino presencia el robo. ¿Cree que su vecino hará la denuncia a la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Siempre/casi siempre",
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "coer2",
    "pregunta": "Suponga que a alguien de este barrio le roban un aparato de televisión de su casa y que un vecino presencia el robo. ¿Cree que su vecino hará la denuncia a la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "coer3",
    "pregunta": "En el último año, ¿usted ha sabido de alguien que haya buscado hacer justicia por mano propia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1305
  },
  {
    "codigo": "coer3",
    "pregunta": "En el último año, ¿usted ha sabido de alguien que haya buscado hacer justicia por mano propia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "coer3",
    "pregunta": "En el último año, ¿usted ha sabido de alguien que haya buscado hacer justicia por mano propia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1331
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1388
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colb65",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en las BACRIM?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colconf",
    "pregunta": "Cuándo usted tiene un conflicto con un vecino, el cual no puede resolver amigablemente, ¿a quién busca usted para que le ayude a resolverlo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "A las fuerzas de seguridad del estado (policía, ejército)",
    "conteo": 620
  },
  {
    "codigo": "colconf",
    "pregunta": "Cuándo usted tiene un conflicto con un vecino, el cual no puede resolver amigablemente, ¿a quién busca usted para que le ayude a resolverlo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "colconf",
    "pregunta": "Cuándo usted tiene un conflicto con un vecino, el cual no puede resolver amigablemente, ¿a quién busca usted para que le ayude a resolverlo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Al sistema judicial formal (juez)",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colconf",
    "pregunta": "Cuándo usted tiene un conflicto con un vecino, el cual no puede resolver amigablemente, ¿a quién busca usted para que le ayude a resolverlo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "colconf",
    "pregunta": "Cuándo usted tiene un conflicto con un vecino, el cual no puede resolver amigablemente, ¿a quién busca usted para que le ayude a resolverlo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Un líder comunitario",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "colconf",
    "pregunta": "Cuándo usted tiene un conflicto con un vecino, el cual no puede resolver amigablemente, ¿a quién busca usted para que le ayude a resolverlo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "La casa de justicia",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "colconf",
    "pregunta": "Cuándo usted tiene un conflicto con un vecino, el cual no puede resolver amigablemente, ¿a quién busca usted para que le ayude a resolverlo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Un líder religioso",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "colconf",
    "pregunta": "Cuándo usted tiene un conflicto con un vecino, el cual no puede resolver amigablemente, ¿a quién busca usted para que le ayude a resolverlo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "El alcalde",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "colconf",
    "pregunta": "Cuándo usted tiene un conflicto con un vecino, el cual no puede resolver amigablemente, ¿a quién busca usted para que le ayude a resolverlo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otro tipo de representante gubernamental",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colconf",
    "pregunta": "Cuándo usted tiene un conflicto con un vecino, el cual no puede resolver amigablemente, ¿a quién busca usted para que le ayude a resolverlo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Actores armados ilegales (bacrim o farc)",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1237
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1402
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1373
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No tiene problema con tenerlos de vecinos",
    "conteo": 865
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No los quiere de vecinos",
    "conteo": 586
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 558
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "colideol3a",
    "pregunta": "¿Los ingresos de las personas deberían hacerse más iguales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 566
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 303
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colideol3c",
    "pregunta": "¿Es necesario aumentar los impuestos para mejorar los planes sociales del gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colideol3d",
    "pregunta": "¿Debería incrementarse la propiedad estatal de las empresas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 869
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colideol3e",
    "pregunta": "¿El estado debería ocuparse de que todas las personas tengan sus necesidades básicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 847
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colideol4a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el aborto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 473
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 430
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 391
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 726
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "colideol4e",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el matrimonio entre personas del mismo sexo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 1034
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colideol4f",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba fumar marihuana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 405
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "collt1",
    "pregunta": "¿Sabe usted que es la ley de tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1200
  },
  {
    "codigo": "collt1",
    "pregunta": "¿Sabe usted que es la ley de tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 275
  },
  {
    "codigo": "collt1",
    "pregunta": "¿Sabe usted que es la ley de tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "collt2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la ley de tierras del gobierno mejorará las condiciones de vida de los colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1237
  },
  {
    "codigo": "collt2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la ley de tierras del gobierno mejorará las condiciones de vida de los colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "collt2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la ley de tierras del gobierno mejorará las condiciones de vida de los colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "collt2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la ley de tierras del gobierno mejorará las condiciones de vida de los colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "collt2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la ley de tierras del gobierno mejorará las condiciones de vida de los colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "collt2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la ley de tierras del gobierno mejorará las condiciones de vida de los colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "collt2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la ley de tierras del gobierno mejorará las condiciones de vida de los colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "collt2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la ley de tierras del gobierno mejorará las condiciones de vida de los colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "collt2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la ley de tierras del gobierno mejorará las condiciones de vida de los colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "collt3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a que las víctimas de la violencia puedan recuperar sus tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1237
  },
  {
    "codigo": "collt3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a que las víctimas de la violencia puedan recuperar sus tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "collt3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a que las víctimas de la violencia puedan recuperar sus tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "collt3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a que las víctimas de la violencia puedan recuperar sus tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "collt3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a que las víctimas de la violencia puedan recuperar sus tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "collt3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a que las víctimas de la violencia puedan recuperar sus tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "collt3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a que las víctimas de la violencia puedan recuperar sus tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "collt3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a que las víctimas de la violencia puedan recuperar sus tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "collt3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a que las víctimas de la violencia puedan recuperar sus tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "collt4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a mejorar las condiciones de la población rural del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1237
  },
  {
    "codigo": "collt4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a mejorar las condiciones de la población rural del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "collt4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a mejorar las condiciones de la población rural del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "collt4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a mejorar las condiciones de la población rural del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "collt4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a mejorar las condiciones de la población rural del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "collt4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a mejorar las condiciones de la población rural del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "collt4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a mejorar las condiciones de la población rural del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "collt4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a mejorar las condiciones de la población rural del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "collt4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Ley de Tierras contribuirá a mejorar las condiciones de la población rural del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "collt5",
    "pregunta": "¿Hace parte usted del registro nacional de víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1395
  },
  {
    "codigo": "collt5",
    "pregunta": "¿Hace parte usted del registro nacional de víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "collt5",
    "pregunta": "¿Hace parte usted del registro nacional de víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "collt6",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún tipo de reparación por parte del Gobierno Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1408
  },
  {
    "codigo": "collt6",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún tipo de reparación por parte del Gobierno Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "collt6",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún tipo de reparación por parte del Gobierno Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "collt6",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún tipo de reparación por parte del Gobierno Nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "collt7a",
    "pregunta": "¿Ha recibido reparación en dinero?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1489
  },
  {
    "codigo": "collt7a",
    "pregunta": "¿Ha recibido reparación en dinero?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "collt7a",
    "pregunta": "¿Ha recibido reparación en dinero?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "collt7b",
    "pregunta": "¿Le han adjudicado tierras como forma de reparación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1489
  },
  {
    "codigo": "collt7b",
    "pregunta": "¿Le han adjudicado tierras como forma de reparación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "collt7b",
    "pregunta": "¿Le han adjudicado tierras como forma de reparación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "collt7c",
    "pregunta": "¿Ha recibido reparación de alguna otra forma que no haya sido por adjudicación de tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1489
  },
  {
    "codigo": "collt7c",
    "pregunta": "¿Ha recibido reparación de alguna otra forma que no haya sido por adjudicación de tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "collt7c",
    "pregunta": "¿Ha recibido reparación de alguna otra forma que no haya sido por adjudicación de tierras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 334
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 331
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 840
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 470
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 815
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 499
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 391
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colpop103a",
    "pregunta": "Cuando la Corte Suprema de Justicia estorba el trabajo del gobierno, ¿la Corte Suprema debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "colsd6new",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer la calidad de los servicios de energía eléctrica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Satisfech[q1 = 2 ? a : o]",
    "conteo": 898
  },
  {
    "codigo": "colsd6new",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer la calidad de los servicios de energía eléctrica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Insatisfech[q1 = 2 ? a : o]",
    "conteo": 373
  },
  {
    "codigo": "colsd6new",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer la calidad de los servicios de energía eléctrica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy satisfech[q1 = 2 ? a : o]",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "colsd6new",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer la calidad de los servicios de energía eléctrica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy insatisfech[q1 = 2 ? a : o]",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colsd6new",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer la calidad de los servicios de energía eléctrica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colsd6new",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el principal responsable de proveer la calidad de los servicios de energía eléctrica?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colvb25a",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1419
  },
  {
    "codigo": "colvb25a",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colvb25a",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "colvb25b",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1378
  },
  {
    "codigo": "colvb25b",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colvb25b",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "colvb25c",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1492
  },
  {
    "codigo": "colvb25c",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colvb25c",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colvb25d",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1398
  },
  {
    "codigo": "colvb25d",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "colvb25d",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "colwc5",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1450
  },
  {
    "codigo": "colwc5",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colwc5",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue reclutado forzosamente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colwc6",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1483
  },
  {
    "codigo": "colwc6",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colwc6",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de violencia sexual?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colwc7",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1422
  },
  {
    "codigo": "colwc7",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colwc7",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue víctima de una tortura?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1278
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1449
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 756
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 671
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp21",
    "pregunta": "¿Asiste usted a reuniones de asociaciones o grupos de afrocolombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1154
  },
  {
    "codigo": "cp21",
    "pregunta": "¿Asiste usted a reuniones de asociaciones o grupos de afrocolombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "cp21",
    "pregunta": "¿Asiste usted a reuniones de asociaciones o grupos de afrocolombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "cp21",
    "pregunta": "¿Asiste usted a reuniones de asociaciones o grupos de afrocolombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "cp21",
    "pregunta": "¿Asiste usted a reuniones de asociaciones o grupos de afrocolombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1369
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1313
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1048
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 540
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 503
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 979
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 318
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1193
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1348
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 261
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "d7",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que se permita que las personas con discapacidad se postulen para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "d7",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que se permita que las personas con discapacidad se postulen para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "d7",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que se permita que las personas con discapacidad se postulen para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "d7",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que se permita que las personas con discapacidad se postulen para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "d7",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que se permita que las personas con discapacidad se postulen para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "d7",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que se permita que las personas con discapacidad se postulen para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "d7",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que se permita que las personas con discapacidad se postulen para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "d7",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que se permita que las personas con discapacidad se postulen para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "d7",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que se permita que las personas con discapacidad se postulen para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "d7",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que se permita que las personas con discapacidad se postulen para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "d7",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que se permita que las personas con discapacidad se postulen para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "d7",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que se permita que las personas con discapacidad se postulen para cargos públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "d8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que el estado tenga el derecho de prohibir que los periódicos publiquen noticias que le puedan producir daño político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "d8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que el estado tenga el derecho de prohibir que los periódicos publiquen noticias que le puedan producir daño político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "d8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que el estado tenga el derecho de prohibir que los periódicos publiquen noticias que le puedan producir daño político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "d8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que el estado tenga el derecho de prohibir que los periódicos publiquen noticias que le puedan producir daño político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "d8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que el estado tenga el derecho de prohibir que los periódicos publiquen noticias que le puedan producir daño político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "d8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que el estado tenga el derecho de prohibir que los periódicos publiquen noticias que le puedan producir daño político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "d8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que el estado tenga el derecho de prohibir que los periódicos publiquen noticias que le puedan producir daño político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "d8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que el estado tenga el derecho de prohibir que los periódicos publiquen noticias que le puedan producir daño político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "d8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que el estado tenga el derecho de prohibir que los periódicos publiquen noticias que le puedan producir daño político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "d8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que el estado tenga el derecho de prohibir que los periódicos publiquen noticias que le puedan producir daño político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "d8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que el estado tenga el derecho de prohibir que los periódicos publiquen noticias que le puedan producir daño político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "d8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que el estado tenga el derecho de prohibir que los periódicos publiquen noticias que le puedan producir daño político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1424
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupto pero se justifica",
    "conteo": 769
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupto y ella debe ser castigada",
    "conteo": 593
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 647
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 582
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "dem11",
    "pregunta": "¿Cree usted que en nuestro país hace falta un gobierno de mano dura, o cree que los problemas pueden resolverse con la participación de todos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Participación de todos",
    "conteo": 945
  },
  {
    "codigo": "dem11",
    "pregunta": "¿Cree usted que en nuestro país hace falta un gobierno de mano dura, o cree que los problemas pueden resolverse con la participación de todos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mano dura",
    "conteo": 526
  },
  {
    "codigo": "dem11",
    "pregunta": "¿Cree usted que en nuestro país hace falta un gobierno de mano dura, o cree que los problemas pueden resolverse con la participación de todos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno",
    "conteo": 1010
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático",
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1271
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1213
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "dis35a",
    "pregunta": "Homosexuales.¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No tiene problema con tenerlos de vecinos",
    "conteo": 1182
  },
  {
    "codigo": "dis35a",
    "pregunta": "Homosexuales.¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No los quiere de vecinos",
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "dis35a",
    "pregunta": "Homosexuales.¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "dis35b",
    "pregunta": "Pobres¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No tiene problema con tenerlos de vecinos",
    "conteo": 1441
  },
  {
    "codigo": "dis35b",
    "pregunta": "Pobres¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "dis35b",
    "pregunta": "Pobres¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No los quiere de vecinos",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "dis35c",
    "pregunta": "Gente de otros países¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No tiene problema con tenerlos de vecinos",
    "conteo": 1416
  },
  {
    "codigo": "dis35c",
    "pregunta": "Gente de otros países¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No los quiere de vecinos",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "dis35c",
    "pregunta": "Gente de otros países¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "dis35d",
    "pregunta": "Afro-colombianos/negros¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No tiene problema con tenerlos de vecinos",
    "conteo": 1406
  },
  {
    "codigo": "dis35d",
    "pregunta": "Afro-colombianos/negros¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No los quiere de vecinos",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "dis35d",
    "pregunta": "Afro-colombianos/negros¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "dis35e",
    "pregunta": "Indígenas¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No tiene problema con tenerlos de vecinos",
    "conteo": 1427
  },
  {
    "codigo": "dis35e",
    "pregunta": "Indígenas¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No los quiere de vecinos",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "dis35e",
    "pregunta": "Indígenas¿No los quisiera tener de vecinos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1343
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1383
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 344
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 610
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 409
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 602
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 743
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 379
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 520
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "11 - 6o año de secundaria",
    "conteo": 455
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "5 - 5o año de primaria",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "16 - 5o año de universidad",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "13 - 2o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "9 - 4o año de secundaria",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "14 - 3er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "7 - 2o año de secundaria",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "3 - 3er año de primaria",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "17 - 6o año de universidad",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "8 - 3er año de secundaria",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "2 - 2o año de primaria",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "10 - 5o año de secundaria",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "15 - 4o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "6 - 1er año de secundaria",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "0 -ninguno",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "4 - 4o año de primaria",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "12 - 1er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "1 - 1er año de primaria",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Primaria incompleta",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Primaria completa",
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato incompleto",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato completo",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Universitaria completa",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica completa",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Universitaria incompleta",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "ed2",
    "pregunta": "¿Y hasta qué nivel educativo llegó su mamá?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica incompleta",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 330
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Primaria incompleta",
    "conteo": 326
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Primaria completa",
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato completo",
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Secundaria o bachillerato incompleto",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Universitaria completa",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica completa",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Universitaria incompleta",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "edpadre",
    "pregunta": "¿Hasta qué nivel educativo llegó su padre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Técnica/tecnológica incompleta",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 382
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mestiza",
    "conteo": 745
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Blanca",
    "conteo": 443
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Negra",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Indígena",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mulata",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otra",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1126
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 351
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "exc11a",
    "pregunta": "¿Ha tramitado algo en el municipio en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1126
  },
  {
    "codigo": "exc11a",
    "pregunta": "¿Ha tramitado algo en el municipio en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 386
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 846
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 624
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc13a",
    "pregunta": "¿Usted trabaja?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 888
  },
  {
    "codigo": "exc13a",
    "pregunta": "¿Usted trabaja?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 624
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1336
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc14a",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, tuvo algún trato con los juzgados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1336
  },
  {
    "codigo": "exc14a",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, tuvo algún trato con los juzgados?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 802
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 684
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "exc15a",
    "pregunta": "¿Usó servicios médicos públicos (del Estado) en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 802
  },
  {
    "codigo": "exc15a",
    "pregunta": "¿Usó servicios médicos públicos (del Estado) en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 710
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 922
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 568
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "exc16a",
    "pregunta": "En el último año, ,¿tuvo algún hijo en la escuela o colegio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 922
  },
  {
    "codigo": "exc16a",
    "pregunta": "En el último año, ,¿tuvo algún hijo en la escuela o colegio?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 590
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1150
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1366
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "exc20",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, algún soldado u oficial militar le ha solicitado un soborno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1422
  },
  {
    "codigo": "exc20",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, algún soldado u oficial militar le ha solicitado un soborno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "exc20",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, algún soldado u oficial militar le ha solicitado un soborno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1431
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 835
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 406
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "exc7mil",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta su propia experiencia o lo que ha escuchado, ¿Cómo está la corrupción en las Fuerzas Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 658
  },
  {
    "codigo": "exc7mil",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta su propia experiencia o lo que ha escuchado, ¿Cómo está la corrupción en las Fuerzas Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 465
  },
  {
    "codigo": "exc7mil",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta su propia experiencia o lo que ha escuchado, ¿Cómo está la corrupción en las Fuerzas Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "exc7mil",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta su propia experiencia o lo que ha escuchado, ¿Cómo está la corrupción en las Fuerzas Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "exc7mil",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta su propia experiencia o lo que ha escuchado, ¿Cómo está la corrupción en las Fuerzas Armadas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "for1",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina/el Caribe?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "for1",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina/el Caribe?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Estados unidos",
    "conteo": 452
  },
  {
    "codigo": "for1",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina/el Caribe?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "for1",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina/el Caribe?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "China",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "for1",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina/el Caribe?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Japón",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "for1",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina/el Caribe?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Brasil",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "for1",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina/el Caribe?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Venezuela",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "for1",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina/el Caribe?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "for1",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina/el Caribe?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "España",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "for1",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina/el Caribe?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "México",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "for1",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina/el Caribe?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otro país",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "for1",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países es el que tiene más influencia en América Latina/el Caribe?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "India",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "for3",
    "pregunta": "Y pensando en china y la influencia que tiene en américa latina, ¿cree usted que su influencia es muy positiva, positiva, negativa, etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 891
  },
  {
    "codigo": "for3",
    "pregunta": "Y pensando en china y la influencia que tiene en américa latina, ¿cree usted que su influencia es muy positiva, positiva, negativa, etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Positiva",
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "for3",
    "pregunta": "Y pensando en china y la influencia que tiene en américa latina, ¿cree usted que su influencia es muy positiva, positiva, negativa, etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "for3",
    "pregunta": "Y pensando en china y la influencia que tiene en américa latina, ¿cree usted que su influencia es muy positiva, positiva, negativa, etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ni positiva ni negativa",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "for3",
    "pregunta": "Y pensando en china y la influencia que tiene en américa latina, ¿cree usted que su influencia es muy positiva, positiva, negativa, etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Negativa",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "for3",
    "pregunta": "Y pensando en china y la influencia que tiene en américa latina, ¿cree usted que su influencia es muy positiva, positiva, negativa, etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy positiva",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "for3",
    "pregunta": "Y pensando en china y la influencia que tiene en américa latina, ¿cree usted que su influencia es muy positiva, positiva, negativa, etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No tiene ninguna influencia",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "for3",
    "pregunta": "Y pensando en china y la influencia que tiene en américa latina, ¿cree usted que su influencia es muy positiva, positiva, negativa, etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy negativa",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "Y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "Y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Estados unidos",
    "conteo": 334
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "Y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "Y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "China, o sea, china continental y no taiwán",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "Y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Japón",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "Y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Brasil",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "Y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Venezuela",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "Y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "España",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "Y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "Y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otro país",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "Y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "India",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "for4",
    "pregunta": "Y dentro de 10 años, en su opinión, ¿cuál de los siguientes países tendrá más  su influencia en AL?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "México",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Estados unidos",
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Japón",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "China continental",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ninguno/debemos seguir nuestro propio modelo",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Brasil",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Venezuela",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "México",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Singapur",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Rusia",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Corea del sur",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "for5",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes países debería ser un modelo para el desarrollo de la región?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "India",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "for6",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "for6",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "for6",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poca",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "for6",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucha",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "for6",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "for6",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 940
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Positiva",
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ni positiva ni negativa",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Negativa",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy positiva",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No tiene ninguna influencia",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "for7",
    "pregunta": "¿Qué tanta influencia cree usted que tiene China sobre nuestro país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy negativa",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "for8",
    "pregunta": "¿Los negocios chinos contribuyen al desarrollo económico de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "for8",
    "pregunta": "¿Los negocios chinos contribuyen al desarrollo económico de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "De acuerdo",
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "for8",
    "pregunta": "¿Los negocios chinos contribuyen al desarrollo económico de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ni de acuerdo ni en desacuerdo",
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "for8",
    "pregunta": "¿Los negocios chinos contribuyen al desarrollo económico de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "for8",
    "pregunta": "¿Los negocios chinos contribuyen al desarrollo económico de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "En desacuerdo",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "for8",
    "pregunta": "¿Los negocios chinos contribuyen al desarrollo económico de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "for8",
    "pregunta": "¿Los negocios chinos contribuyen al desarrollo económico de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "for9a",
    "pregunta": "Relaciones laborales, tales como disputas con los empleados o con los sindicatos ¿Cree usted que es un problema o que no lo es, o no tiene opinión al respecto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "for9a",
    "pregunta": "Relaciones laborales, tales como disputas con los empleados o con los sindicatos ¿Cree usted que es un problema o que no lo es, o no tiene opinión al respecto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 418
  },
  {
    "codigo": "for9a",
    "pregunta": "Relaciones laborales, tales como disputas con los empleados o con los sindicatos ¿Cree usted que es un problema o que no lo es, o no tiene opinión al respecto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Es problema",
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "for9a",
    "pregunta": "Relaciones laborales, tales como disputas con los empleados o con los sindicatos ¿Cree usted que es un problema o que no lo es, o no tiene opinión al respecto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No es problema",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "for9b",
    "pregunta": "¿Según lo que usted sabe o ha oído, los negocios chinos que están instalados en Colombia sufren algunos de los siguientes problemas? Problemas que surgen de la falta de entendimiento de la cultura o de las costumb",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "for9b",
    "pregunta": "¿Según lo que usted sabe o ha oído, los negocios chinos que están instalados en Colombia sufren algunos de los siguientes problemas? Problemas que surgen de la falta de entendimiento de la cultura o de las costumb",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 367
  },
  {
    "codigo": "for9b",
    "pregunta": "¿Según lo que usted sabe o ha oído, los negocios chinos que están instalados en Colombia sufren algunos de los siguientes problemas? Problemas que surgen de la falta de entendimiento de la cultura o de las costumb",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Es problema",
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "for9b",
    "pregunta": "¿Según lo que usted sabe o ha oído, los negocios chinos que están instalados en Colombia sufren algunos de los siguientes problemas? Problemas que surgen de la falta de entendimiento de la cultura o de las costumb",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No es problema",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "for9c",
    "pregunta": "¿Según lo que usted sabe o ha oído, los negocios chinos que están instalados en Colombia sufren algunos de los siguientes problemas? Falta de conocimiento de las normas políticas, legales o reglas y valores sociales de Colombia. ¿Cree usted que es un problema o que no lo es, o no tiene opinión al respecto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "for9c",
    "pregunta": "¿Según lo que usted sabe o ha oído, los negocios chinos que están instalados en Colombia sufren algunos de los siguientes problemas? Falta de conocimiento de las normas políticas, legales o reglas y valores sociales de Colombia. ¿Cree usted que es un problema o que no lo es, o no tiene opinión al respecto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 350
  },
  {
    "codigo": "for9c",
    "pregunta": "¿Según lo que usted sabe o ha oído, los negocios chinos que están instalados en Colombia sufren algunos de los siguientes problemas? Falta de conocimiento de las normas políticas, legales o reglas y valores sociales de Colombia. ¿Cree usted que es un problema o que no lo es, o no tiene opinión al respecto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Es problema",
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "for9c",
    "pregunta": "¿Según lo que usted sabe o ha oído, los negocios chinos que están instalados en Colombia sufren algunos de los siguientes problemas? Falta de conocimiento de las normas políticas, legales o reglas y valores sociales de Colombia. ¿Cree usted que es un problema o que no lo es, o no tiene opinión al respecto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No es problema",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "for9d",
    "pregunta": "¿Según lo que usted sabe o ha oído, los negocios chinos que están instalados en Colombia sufren algunos de los siguientes problemas? Falta de comunicación con los medios de comunicación locales y con los residentes",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "for9d",
    "pregunta": "¿Según lo que usted sabe o ha oído, los negocios chinos que están instalados en Colombia sufren algunos de los siguientes problemas? Falta de comunicación con los medios de comunicación locales y con los residentes",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 346
  },
  {
    "codigo": "for9d",
    "pregunta": "¿Según lo que usted sabe o ha oído, los negocios chinos que están instalados en Colombia sufren algunos de los siguientes problemas? Falta de comunicación con los medios de comunicación locales y con los residentes",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Es problema",
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "for9d",
    "pregunta": "¿Según lo que usted sabe o ha oído, los negocios chinos que están instalados en Colombia sufren algunos de los siguientes problemas? Falta de comunicación con los medios de comunicación locales y con los residentes",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No es problema",
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "fs2",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez en su hogar se quedaron sin alimentos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "fs2",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez en su hogar se quedaron sin alimentos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 648
  },
  {
    "codigo": "fs2",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez en su hogar se quedaron sin alimentos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "fs2",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez en su hogar se quedaron sin alimentos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "fs8",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez usted o algún adulto en su hogar solo comió una vez al día o dejó de comer todo un día?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "fs8",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez usted o algún adulto en su hogar solo comió una vez al día o dejó de comer todo un día?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 654
  },
  {
    "codigo": "fs8",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez usted o algún adulto en su hogar solo comió una vez al día o dejó de comer todo un día?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "fs8",
    "pregunta": "En los últimos 3 meses, por falta de dinero u otros recursos, ¿alguna vez usted o algún adulto en su hogar solo comió una vez al día o dejó de comer todo un día?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "gen1",
    "pregunta": "¿Cuando no hay suficientes trabajos, los hombres deben tener más derecho a los trabajos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1137
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Usted no gana nada y su pareja gana todo",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Usted gana menos que su pareja",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Usted gana todos los ingresos y su pareja no gana nada.",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Usted gana más o menos lo mismo que su pareja",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Usted gana más que su pareja",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ningún ingreso salarial",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "gen10",
    "pregunta": "Pensando solo en usted y su pareja y en los salarios que ganan, ¿cuál de las siguientes frases describe mejor sus salarios?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "gen6",
    "pregunta": "El Estado debe exigir que los partidos políticos reserven algunos espacios para mujeres en sus listas de candidatos, aunque tengan que dejar afuera a algunos hombres",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1201
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1299
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ni buena, ni mala (regular)",
    "conteo": 789
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 497
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy mala (pésima)",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy buena",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 739
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 446
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 319
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 901
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 358
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "idio3",
    "pregunta": "¿Considera usted que dentro de 12 meses su situación económica sería mejor, igual o peor?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "inf1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cédula de ciudadanía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1413
  },
  {
    "codigo": "inf1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cédula de ciudadanía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "inf1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cédula de ciudadanía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "inf5a",
    "pregunta": "Aunque usted no tenga ninguna razón para ir allí, suponga que tiene que ir a la escuela pública más próxima a su hogar. ¿Cuánto se demoraría en llegar a esa escuela caminando?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Menos de 10 minutos",
    "conteo": 989
  },
  {
    "codigo": "inf5a",
    "pregunta": "Aunque usted no tenga ninguna razón para ir allí, suponga que tiene que ir a la escuela pública más próxima a su hogar. ¿Cuánto se demoraría en llegar a esa escuela caminando?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Entre 10 y 30 minutos",
    "conteo": 417
  },
  {
    "codigo": "inf5a",
    "pregunta": "Aunque usted no tenga ninguna razón para ir allí, suponga que tiene que ir a la escuela pública más próxima a su hogar. ¿Cuánto se demoraría en llegar a esa escuela caminando?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Más de 30 minutos - 1 hora",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "inf5a",
    "pregunta": "Aunque usted no tenga ninguna razón para ir allí, suponga que tiene que ir a la escuela pública más próxima a su hogar. ¿Cuánto se demoraría en llegar a esa escuela caminando?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "inf5a",
    "pregunta": "Aunque usted no tenga ninguna razón para ir allí, suponga que tiene que ir a la escuela pública más próxima a su hogar. ¿Cuánto se demoraría en llegar a esa escuela caminando?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Más de una 1 y hasta 3",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "inf5a",
    "pregunta": "Aunque usted no tenga ninguna razón para ir allí, suponga que tiene que ir a la escuela pública más próxima a su hogar. ¿Cuánto se demoraría en llegar a esa escuela caminando?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Más de 3 horas",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 365
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 608
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 408
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 326
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "jc1",
    "pregunta": "¿Qué opina frente al desempleo muy alto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado",
    "conteo": 1154
  },
  {
    "codigo": "jc1",
    "pregunta": "¿Qué opina frente al desempleo muy alto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado",
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "jc1",
    "pregunta": "¿Qué opina frente al desempleo muy alto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 845
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 574
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 817
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 609
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 1167
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 1208
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "leng1",
    "pregunta": "¿Cuál es su lengua materna, o el primer idioma que habló de pequeño en su casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Castellano/español",
    "conteo": 1507
  },
  {
    "codigo": "leng1",
    "pregunta": "¿Cuál es su lengua materna, o el primer idioma que habló de pequeño en su casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "leng1",
    "pregunta": "¿Cuál es su lengua materna, o el primer idioma que habló de pequeño en su casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Wayú",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "leng1",
    "pregunta": "¿Cuál es su lengua materna, o el primer idioma que habló de pequeño en su casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otro (extranjero)",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 929
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo satisfecho(a)",
    "conteo": 484
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo insatisfecho(a)",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 663
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ni bueno, ni malo (regular)",
    "conteo": 626
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Malo",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy malo (pésimo)",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ni bien ni mal (regular)",
    "conteo": 809
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Bien",
    "conteo": 315
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mal",
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy mal",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy bien",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "mil10b",
    "pregunta": "¿El gobierno de Rusia, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "mil10b",
    "pregunta": "¿El gobierno de Rusia, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 397
  },
  {
    "codigo": "mil10b",
    "pregunta": "¿El gobierno de Rusia, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "mil10b",
    "pregunta": "¿El gobierno de Rusia, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "mil10b",
    "pregunta": "¿El gobierno de Rusia, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "mil10b",
    "pregunta": "¿El gobierno de Rusia, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "mil10c",
    "pregunta": "¿El gobierno de Irán, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "mil10c",
    "pregunta": "¿El gobierno de Irán, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 373
  },
  {
    "codigo": "mil10c",
    "pregunta": "¿El gobierno de Irán, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "mil10c",
    "pregunta": "¿El gobierno de Irán, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "mil10c",
    "pregunta": "¿El gobierno de Irán, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "mil10c",
    "pregunta": "¿El gobierno de Irán, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "mil10d",
    "pregunta": "¿El gobierno de israel, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "mil10d",
    "pregunta": "¿El gobierno de israel, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 366
  },
  {
    "codigo": "mil10d",
    "pregunta": "¿El gobierno de israel, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "mil10d",
    "pregunta": "¿El gobierno de israel, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "mil10d",
    "pregunta": "¿El gobierno de israel, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "mil10d",
    "pregunta": "¿El gobierno de israel, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "mil11a",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con China, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "mil11a",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con China, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "mil11a",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con China, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús cercana",
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "mil11a",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con China, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús o menos igual",
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "mil11a",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con China, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús lejana",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "mil11b",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con rusia, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "mil11b",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con rusia, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 410
  },
  {
    "codigo": "mil11b",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con rusia, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús lejana",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "mil11b",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con rusia, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús o menos igual",
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "mil11b",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con rusia, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús cercana",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "mil11c",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con irán, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "mil11c",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con irán, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 427
  },
  {
    "codigo": "mil11c",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con irán, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús lejana",
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "mil11c",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con irán, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús o menos igual",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "mil11c",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con irán, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús cercana",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "mil11d",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con israel, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "mil11d",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con israel, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 419
  },
  {
    "codigo": "mil11d",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con israel, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús lejana",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "mil11d",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con israel, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús o menos igual",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "mil11d",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con israel, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús cercana",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "mil11e",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con Estados Unidos, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "mil11e",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con Estados Unidos, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús cercana",
    "conteo": 446
  },
  {
    "codigo": "mil11e",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con Estados Unidos, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús o menos igual",
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "mil11e",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con Estados Unidos, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "mil11e",
    "pregunta": "¿Y la relación de nuestro país con Estados Unidos, ¿diría que en los últimos 5 años se ha vuelto más cercana, más lejana, ha permanecido más o menos igual, o no tiene una opinión?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mús lejana",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "mil2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de colombia han hecho un buen trabajo cuando han ayudado a enfrentar desastres naturales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 377
  },
  {
    "codigo": "mil2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de colombia han hecho un buen trabajo cuando han ayudado a enfrentar desastres naturales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 353
  },
  {
    "codigo": "mil2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de colombia han hecho un buen trabajo cuando han ayudado a enfrentar desastres naturales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "mil2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de colombia han hecho un buen trabajo cuando han ayudado a enfrentar desastres naturales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "mil2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de colombia han hecho un buen trabajo cuando han ayudado a enfrentar desastres naturales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "mil2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de colombia han hecho un buen trabajo cuando han ayudado a enfrentar desastres naturales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "mil2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de colombia han hecho un buen trabajo cuando han ayudado a enfrentar desastres naturales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "mil2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de colombia han hecho un buen trabajo cuando han ayudado a enfrentar desastres naturales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "mil3",
    "pregunta": "¿Jasta qué punto confía en las fuerzas armadas de los Estados Unidos de América?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "mil4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las fuerzas armadas de los estados unidos de américa d",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "mil5",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso se siente de ser colombiano cuando escucha el himno nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Extremadamente orgullos",
    "conteo": 751
  },
  {
    "codigo": "mil5",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso se siente de ser colombiano cuando escucha el himno nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy orgullos",
    "conteo": 598
  },
  {
    "codigo": "mil5",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso se siente de ser colombiano cuando escucha el himno nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo orgullos",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "mil5",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso se siente de ser colombiano cuando escucha el himno nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "O no le importa?",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "mil5",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso se siente de ser colombiano cuando escucha el himno nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada orgullos",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "mil5",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso se siente de ser colombiano cuando escucha el himno nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "mil5",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso se siente de ser colombiano cuando escucha el himno nacional?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "mil6",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso está de las Fuerzas Armadas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy orgullos",
    "conteo": 619
  },
  {
    "codigo": "mil6",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso está de las Fuerzas Armadas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo orgullos",
    "conteo": 497
  },
  {
    "codigo": "mil6",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso está de las Fuerzas Armadas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Extremadamente orgullos",
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "mil6",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso está de las Fuerzas Armadas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada orgullos",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "mil6",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso está de las Fuerzas Armadas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "O no le importa?",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "mil6",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso está de las Fuerzas Armadas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "mil6",
    "pregunta": "¿Qué tan orgulloso está de las Fuerzas Armadas de Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 677
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 330
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "mil7",
    "pregunta": "¿Las fuerzas militares deben participar en el combate del crimen y de la violencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "mil8",
    "pregunta": "¿Usted o su pareja o algún hijo suyo actualmente está en servicio o hace parte del servicio militar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca ha servido",
    "conteo": 1171
  },
  {
    "codigo": "mil8",
    "pregunta": "¿Usted o su pareja o algún hijo suyo actualmente está en servicio o hace parte del servicio militar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Servía en el pasado",
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "mil8",
    "pregunta": "¿Usted o su pareja o algún hijo suyo actualmente está en servicio o hace parte del servicio militar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí, actualmente sirviendo",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "mil8",
    "pregunta": "¿Usted o su pareja o algún hijo suyo actualmente está en servicio o hace parte del servicio militar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Media",
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Media baja",
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Baja",
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Media alta",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Alta",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "mov1",
    "pregunta": "¿Usted se describiría a sí mismo como perteneciente a la clase‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 355
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 370
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 336
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 337
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 313
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 297
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "n15",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual está manejando bien la economía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 366
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 314
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1356
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1335
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 590
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Trabajador(a) por cuenta propia",
    "conteo": 521
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Asalariado(a) en el sector privado",
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Asalariado(a) del gobierno o empresa estatal",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Patrono(a) o socio(a) de empresa",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Trabajador(a) no remunerado(a) o sin pago",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Campesino, agricultor, o productor agropecuario y pesquero (propietario de la tierra)",
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Trabajador especializado (operador de maquinaria, albañil, mecánico, carpintero, electricista, etc.)",
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Comerciante (vendedor ambulante, propietario de establecimientos comerciales o puestos en el mercado, etc.)",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Profesional, intelectual y científico (abogado, profesor universitario, médico, contador, arquitecto, ingeniero, etc.)",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Peón agrícola (trabaja la tierra para otros)",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Empleado, fuera de oficina, en el sector de servicios (trabajador en hoteles, restaurantes, taxistas, etc.)",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Servicio doméstico",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Obrero",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Técnico o profesional de nivel medio (técnico en computación, maestro de primaria y secundaria, artista, deportista, etc",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Oficinista (secretaria, operador de máquina de oficina, cajero, recepcionista, servicio de atención al cliente, etc.)",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Funcionario del gobierno (miembro de los órganos legislativos, ejecutivo, y judicial y personal directivo de la administ",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Vendedor demostrador en almacenes y mercados",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Miembro de las fuerzas armadas o personal de servicio de protección y seguridad (policía, bombero, vigilante, etc.)",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Director (gerente, jefe de departamento, supervisor)",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "ocup1anc",
    "pregunta": "¿Cuál era la ocupación o tipo de trabajo que realizaba su padre o madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Artesano",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No, no perdió su trabajo",
    "conteo": 938
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí, usted perdió su trabajo pero ha encontrado uno nuevo",
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Por decisión propia o incapacidad no ha tenido trabajo",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí, usted perdió su trabajo y no ha encontrado uno nuevo",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "ocup1b1",
    "pregunta": "¿Ha perdido usted su trabajo en los últimos dos años?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "ocup1b2",
    "pregunta": "¿Además de usted, alguien que vive en este hogar ha perdido su trabajo en los últimos 2 años?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1180
  },
  {
    "codigo": "ocup1b2",
    "pregunta": "¿Además de usted, alguien que vive en este hogar ha perdido su trabajo en los últimos 2 años?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 331
  },
  {
    "codigo": "ocup1b2",
    "pregunta": "¿Además de usted, alguien que vive en este hogar ha perdido su trabajo en los últimos 2 años?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Trabajando",
    "conteo": 915
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Se dedica a los quehaceres de su hogar",
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Está buscando trabajo activamente",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Es estudiante",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Está jubilado, pensionado o incapacitado permanentemente para trabajar",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No trabaja y no está buscando trabajo",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No está trabajando en este momento pero tiene trabajo",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo democrático",
    "conteo": 407
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco democrático",
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy democrático",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada democrático",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 515
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 510
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 334
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 301
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 352
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 430
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1058
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Frecuentemente",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No trabajó",
    "conteo": 1304
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí trabajó",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No ha participado",
    "conteo": 1375
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí ha participado",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1381
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "prot4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "10+",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "prot6",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha firmado alguna petición?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No ha firmado",
    "conteo": 1346
  },
  {
    "codigo": "prot6",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha firmado alguna petición?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí ha firmado",
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "prot6",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha firmado alguna petición?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "prot6",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha firmado alguna petición?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "prot7",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, ha participado en el bloqueo de alguna calle o espacio público como forma de protesta?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1442
  },
  {
    "codigo": "prot7",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, ha participado en el bloqueo de alguna calle o espacio público como forma de protesta?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No ha participado",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "prot7",
    "pregunta": "¿En los últimos doce meses, ha participado en el bloqueo de alguna calle o espacio público como forma de protesta?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí, ha participado",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "prot8",
    "pregunta": "¿Usted leyó o compartió información política en los últimos 12 meses por alguna red social de la web como Twitter, Facebook u otra?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No ha hecho",
    "conteo": 1316
  },
  {
    "codigo": "prot8",
    "pregunta": "¿Usted leyó o compartió información política en los últimos 12 meses por alguna red social de la web como Twitter, Facebook u otra?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí, ha hecho",
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "prot8",
    "pregunta": "¿Usted leyó o compartió información política en los últimos 12 meses por alguna red social de la web como Twitter, Facebook u otra?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1465
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No les alcanza y tienen dificultades",
    "conteo": 573
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Les alcanza justo sin grandes dificultades",
    "conteo": 537
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No les alcanza y tienen grandes dificultades",
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Les alcanza bien y pueden ahorrar",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Permaneció igual",
    "conteo": 788
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Disminuyó",
    "conteo": 373
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aumentó",
    "conteo": 318
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Soltero",
    "conteo": 524
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Unión libre (acompañado)",
    "conteo": 477
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Casado",
    "conteo": 375
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Separado",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Viudo",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Divorciado",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 496
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 328
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 301
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 496
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 394
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "q12b",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 361
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 303
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1195
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una vez por semana",
    "conteo": 562
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una vez al mes",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Más de una vez por semana",
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nunca o casi nunca",
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy importante",
    "conteo": 947
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo importante",
    "conteo": 393
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Poco importante",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Nada importante",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1463
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1315
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1326
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 831
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 681
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1097
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 415
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 831
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 537
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "r26",
    "pregunta": "¿Está conectada a la red alcantarillado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1259
  },
  {
    "codigo": "r26",
    "pregunta": "¿Está conectada a la red alcantarillado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1307
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 934
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 578
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1419
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1217
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 856
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 650
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1089
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 421
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1153
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "rac1ca",
    "pregunta": "Las personas de piel oscura son más pobres que el resto de la población. ¿Cuál cree usted que es la principal razón de esto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "rac1ca",
    "pregunta": "Las personas de piel oscura son más pobres que el resto de la población. ¿Cuál cree usted que es la principal razón de esto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Porque han sido tratadas de manera injusta",
    "conteo": 496
  },
  {
    "codigo": "rac1ca",
    "pregunta": "Las personas de piel oscura son más pobres que el resto de la población. ¿Cuál cree usted que es la principal razón de esto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Por su cultura, o",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "rac1ca",
    "pregunta": "Las personas de piel oscura son más pobres que el resto de la población. ¿Cuál cree usted que es la principal razón de esto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "rac1ca",
    "pregunta": "Las personas de piel oscura son más pobres que el resto de la población. ¿Cuál cree usted que es la principal razón de esto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otra respuesta",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "rac2a",
    "pregunta": "¿En Colombia no hay racismo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 319
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "rac3a",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas en las escuelas, colegios y universidades?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "rac3b",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o peor que las demás personas al buscar empleo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 420
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "rac3c",
    "pregunta": "¿Usted piensa que en Colombia las personas negras son tratadas mejor, igual o que las demás personas por la policía?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 639
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 584
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho peor",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "rac4",
    "pregunta": "¿Ud. cree que las personas negras son tratadas mucho mejor, mejor, igual, peor o mucho peor que las personas blancas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mucho mejor",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 632
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 745
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 327
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 705
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 302
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 859
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "ros6",
    "pregunta": "El Estado colombiano, más que el sector privado, debería ser el responsable principal de los servicios de salud",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 551
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 527
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 334
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 701
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 428
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 630
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 506
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos",
    "conteo": 692
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 491
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "snw1a",
    "pregunta": "¿Usted conoce personalmente a algún funcionario electo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "snw1a",
    "pregunta": "¿Usted conoce personalmente a algún funcionario electo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 432
  },
  {
    "codigo": "snw1a",
    "pregunta": "¿Usted conoce personalmente a algún funcionario electo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "snw1a",
    "pregunta": "¿Usted conoce personalmente a algún funcionario electo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "soc1",
    "pregunta": "Por cada 100 pesos que gana una persona rica y 100 que gana una persona pobre, ¿cuánto debería pagar cada una en impuestos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc1",
    "pregunta": "Por cada 100 pesos que gana una persona rica y 100 que gana una persona pobre, ¿cuánto debería pagar cada una en impuestos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "La persona rica debería pagar 50 pesos y la persona pobre 20, o",
    "conteo": 442
  },
  {
    "codigo": "soc1",
    "pregunta": "Por cada 100 pesos que gana una persona rica y 100 que gana una persona pobre, ¿cuánto debería pagar cada una en impuestos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "La persona rica debería pagar 30 y la persona pobre 30 también",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "soc1",
    "pregunta": "Por cada 100 pesos que gana una persona rica y 100 que gana una persona pobre, ¿cuánto debería pagar cada una en impuestos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "La persona rica debería pagar 40 y la persona pobre 30, o",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "soc1",
    "pregunta": "Por cada 100 pesos que gana una persona rica y 100 que gana una persona pobre, ¿cuánto debería pagar cada una en impuestos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "soc1",
    "pregunta": "Por cada 100 pesos que gana una persona rica y 100 que gana una persona pobre, ¿cuánto debería pagar cada una en impuestos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otra combinación",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "soc10",
    "pregunta": "¿Qué tienen que hacer los gobiernos para reducir la pobreza y desigualdad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc10",
    "pregunta": "¿Qué tienen que hacer los gobiernos para reducir la pobreza y desigualdad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Crear empleos/mejorar la economía",
    "conteo": 512
  },
  {
    "codigo": "soc10",
    "pregunta": "¿Qué tienen que hacer los gobiernos para reducir la pobreza y desigualdad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ofrecer ayuda pública a los pobres",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "soc10",
    "pregunta": "¿Qué tienen que hacer los gobiernos para reducir la pobreza y desigualdad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mejorar los servicios de educación pública",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "soc10",
    "pregunta": "¿Qué tienen que hacer los gobiernos para reducir la pobreza y desigualdad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Promover la reforma agraria",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "soc10",
    "pregunta": "¿Qué tienen que hacer los gobiernos para reducir la pobreza y desigualdad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otros",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "soc10",
    "pregunta": "¿Qué tienen que hacer los gobiernos para reducir la pobreza y desigualdad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "soc10",
    "pregunta": "¿Qué tienen que hacer los gobiernos para reducir la pobreza y desigualdad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Incrementar los impuestos a los ricos",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "soc10",
    "pregunta": "¿Qué tienen que hacer los gobiernos para reducir la pobreza y desigualdad?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mejorar la infraestructura (carreteras, agua, desagúe /alcantarillado/saneamiento)",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "soc11",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda invertir más en el Programa Familias en Acción?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc11",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda invertir más en el Programa Familias en Acción?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 523
  },
  {
    "codigo": "soc11",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda invertir más en el Programa Familias en Acción?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "soc11",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda invertir más en el Programa Familias en Acción?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "soc12a",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, ¿dónde se ubican los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc12a",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, ¿dónde se ubican los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ricos",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "soc12a",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, ¿dónde se ubican los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "soc12a",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, ¿dónde se ubican los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "soc12a",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, ¿dónde se ubican los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "soc12a",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, ¿dónde se ubican los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "soc12a",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, ¿dónde se ubican los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "soc12a",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, ¿dónde se ubican los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "soc12a",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, ¿dónde se ubican los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "soc12a",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, ¿dónde se ubican los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "soc12a",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, ¿dónde se ubican los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Pobres",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "soc12a",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, ¿dónde se ubican los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "soc12b",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, dónde le gustaría a usted que se ubicaran los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc12b",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, dónde le gustaría a usted que se ubicaran los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Pobres",
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "soc12b",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, dónde le gustaría a usted que se ubicaran los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "soc12b",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, dónde le gustaría a usted que se ubicaran los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "soc12b",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, dónde le gustaría a usted que se ubicaran los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "soc12b",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, dónde le gustaría a usted que se ubicaran los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "soc12b",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, dónde le gustaría a usted que se ubicaran los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "soc12b",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, dónde le gustaría a usted que se ubicaran los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "soc12b",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, dónde le gustaría a usted que se ubicaran los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "soc12b",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, dónde le gustaría a usted que se ubicaran los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ricos",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "soc12b",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, dónde le gustaría a usted que se ubicaran los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "soc12b",
    "pregunta": "En esta escala del 1 al 10, donde 1 significa que defiende a los ricos y 10 que defiende a los pobres, dónde le gustaría a usted que se ubicaran los políticos colombianos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Educación",
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ayuda a los pobres",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Vivienda",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Salud",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Infraestructura, obras (carreteras, agua, desagúe /alcantarillado/saneamiento)",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Seguridad",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Jubilación",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Medio ambiente",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "soc2a",
    "pregunta": "¿En cuál de las siguientes áreas debe invertir más dinero el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "soc3",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted acerca de la calidad de la educación pública primaria y secundaria en Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc3",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted acerca de la calidad de la educación pública primaria y secundaria en Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 362
  },
  {
    "codigo": "soc3",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted acerca de la calidad de la educación pública primaria y secundaria en Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "soc3",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted acerca de la calidad de la educación pública primaria y secundaria en Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "soc3",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted acerca de la calidad de la educación pública primaria y secundaria en Colombia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "soc4",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de la educación primaria y secundaria en Colombia, ¿qué debe hacer el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc4",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de la educación primaria y secundaria en Colombia, ¿qué debe hacer el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Usar mejor el dinero que gasta actualmente en educación",
    "conteo": 500
  },
  {
    "codigo": "soc4",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de la educación primaria y secundaria en Colombia, ¿qué debe hacer el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Destinar más dinero a la educación, aún si se tiene que subir los impuestos",
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "soc4",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de la educación primaria y secundaria en Colombia, ¿qué debe hacer el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Las dos cosas",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "soc4",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de la educación primaria y secundaria en Colombia, ¿qué debe hacer el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "soc5",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en educación pública primaria y secundaria?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc5",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en educación pública primaria y secundaria?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 504
  },
  {
    "codigo": "soc5",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en educación pública primaria y secundaria?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "soc5",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en educación pública primaria y secundaria?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "soc6",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de las escuelas, ¿quién debe decidir cómo gastar el dinero que va para las escuelas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc6",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de las escuelas, ¿quién debe decidir cómo gastar el dinero que va para las escuelas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Las escuelas",
    "conteo": 344
  },
  {
    "codigo": "soc6",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de las escuelas, ¿quién debe decidir cómo gastar el dinero que va para las escuelas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "El gobierno central",
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "soc6",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de las escuelas, ¿quién debe decidir cómo gastar el dinero que va para las escuelas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Los gobiernos municipales",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "soc6",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de las escuelas, ¿quién debe decidir cómo gastar el dinero que va para las escuelas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Los gobiernos departamentales",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "soc6",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de las escuelas, ¿quién debe decidir cómo gastar el dinero que va para las escuelas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "soc6",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de las escuelas, ¿quién debe decidir cómo gastar el dinero que va para las escuelas?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otros",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "soc7",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted de la calidad del servicio público de salud en Colombia? Es",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc7",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted de la calidad del servicio público de salud en Colombia? Es",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 406
  },
  {
    "codigo": "soc7",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted de la calidad del servicio público de salud en Colombia? Es",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "soc7",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted de la calidad del servicio público de salud en Colombia? Es",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "soc7",
    "pregunta": "¿Qué piensa usted de la calidad del servicio público de salud en Colombia? Es",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "soc8",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de los servicios de salud públicos en Colombia, ¿qué debería hacer el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc8",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de los servicios de salud públicos en Colombia, ¿qué debería hacer el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Usar mejor el dinero que gasta actualmente en salud",
    "conteo": 533
  },
  {
    "codigo": "soc8",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de los servicios de salud públicos en Colombia, ¿qué debería hacer el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Destinar más dinero en salud, aún si se tiene que subir los impuestos",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "soc8",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de los servicios de salud públicos en Colombia, ¿qué debería hacer el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Las dos cosas",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "soc8",
    "pregunta": "Para mejorar la calidad de los servicios de salud públicos en Colombia, ¿qué debería hacer el gobierno?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "soc9",
    "pregunta": "Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en el servicio público de salud?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "soc9",
    "pregunta": "Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en el servicio público de salud?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 522
  },
  {
    "codigo": "soc9",
    "pregunta": "Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en el servicio público de salud?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "soc9",
    "pregunta": "Estaría dispuesto(a) a pagar más impuestos de los que actualmente paga para que el gobierno pueda gastar más en el servicio público de salud?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ni buena, ni mala (regular)",
    "conteo": 797
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 360
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy mala (pésima)",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy buena",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 695
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 508
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 504
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 466
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 400
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 413
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "td1",
    "pregunta": "¿Siempre ha habido ricos y pobres y eso no se puede cambiar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 405
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "td2",
    "pregunta": "¿Es bueno que exista desigualdad para que las personas más pobres se esfuercen más?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 597
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "td3",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho más dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 654
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "td4",
    "pregunta": "¿Estar muy cerca de alguien que tiene mucho menos dinero que usted (por ejemplo en la calle o en un espectáculo) lo/a hace sentir incómodo/a?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 535
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "td5",
    "pregunta": "E¿staría dispuesto/a a pagar más impuestos si éstos se usaran para darle más a quien tiene menos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1194
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1120
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 384
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 953
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 544
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Votaría por el candidato o partido del actual presidente",
    "conteo": 398
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Votaría por algún candidato o partido diferente del actual gobierno",
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Iría a votar pero dejaría el tarjetón en blanco o lo anularía",
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No votaría",
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "En desacuerdo",
    "conteo": 784
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 408
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "De acuerdo",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy  de acuerdo",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Ambos por igual",
    "conteo": 386
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Un hombre",
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una mujer",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No importa",
    "conteo": 337
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Una mujer",
    "conteo": 334
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Un hombre",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "vb53",
    "pregunta": "¿Las personas de piel oscura no son buenos líderes políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "vb53",
    "pregunta": "¿Las personas de piel oscura no son buenos líderes políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "En desacuerdo",
    "conteo": 392
  },
  {
    "codigo": "vb53",
    "pregunta": "¿Las personas de piel oscura no son buenos líderes políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "vb53",
    "pregunta": "¿Las personas de piel oscura no son buenos líderes políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "vb53",
    "pregunta": "¿Las personas de piel oscura no son buenos líderes políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "De acuerdo",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "vb53",
    "pregunta": "¿Las personas de piel oscura no son buenos líderes políticos?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "vic101",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es crear programas de prevención.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 929
  },
  {
    "codigo": "vic101",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es crear programas de prevención.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo de acuerdo",
    "conteo": 482
  },
  {
    "codigo": "vic101",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es crear programas de prevención.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo en desacuerdo",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "vic101",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es crear programas de prevención.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "vic101",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es crear programas de prevención.?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "vic102",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es hacer leyes más duras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 797
  },
  {
    "codigo": "vic102",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es hacer leyes más duras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo de acuerdo",
    "conteo": 414
  },
  {
    "codigo": "vic102",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es hacer leyes más duras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo en desacuerdo",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "vic102",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es hacer leyes más duras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "vic102",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es hacer leyes más duras?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "vic103",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es contratar seguridad privada?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo de acuerdo",
    "conteo": 442
  },
  {
    "codigo": "vic103",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es contratar seguridad privada?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Algo en desacuerdo",
    "conteo": 393
  },
  {
    "codigo": "vic103",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es contratar seguridad privada?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 366
  },
  {
    "codigo": "vic103",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es contratar seguridad privada?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "vic103",
    "pregunta": "¿La mejor medida para enfrentar la delincuencia es contratar seguridad privada?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1193
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 318
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1194
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1exta",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha sido usted víctima de un acto delincuencial en los últimos 12 meses?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1180
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "vic1hogar",
    "pregunta": "¿Alguna otra persona que vive en su hogar ha sido víctima de algún acto de delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1194
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Robo con arma",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Robo sin arma sin agresión o amenaza física",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Robo sin arma con agresión o amenaza física",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Robo de la casa, ladrones se metieron a la casa mientras no había nadie",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Agresión física sin robo",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Extorsión",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Daño a la propiedad",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Secuestro",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic2",
    "pregunta": "¿Qué tipo de acto delincuencial sufrió?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1194
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "En este municipio",
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "En este barrio o comunidad",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "En su hogar",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "vic2aa",
    "pregunta": "¿Podría decirme en qué lugar ocurrió el último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "En otro municipio",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "vic40",
    "pregunta": "¿Ha limitado los lugares donde va de compras por este último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1071
  },
  {
    "codigo": "vic40",
    "pregunta": "¿Ha limitado los lugares donde va de compras por este último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 439
  },
  {
    "codigo": "vic40",
    "pregunta": "¿Ha limitado los lugares donde va de compras por este último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vic41",
    "pregunta": "¿Ha limitado los lugares de recreación por este último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1120
  },
  {
    "codigo": "vic41",
    "pregunta": "¿Ha limitado los lugares de recreación por este último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 390
  },
  {
    "codigo": "vic41",
    "pregunta": "¿Ha limitado los lugares de recreación por este último acto delincuencial del cual usted fue víctima?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vic43",
    "pregunta": "¿Ha sentido la necesidad de cambiar de barrio por temor a la delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1269
  },
  {
    "codigo": "vic43",
    "pregunta": "¿Ha sentido la necesidad de cambiar de barrio por temor a la delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "vic43",
    "pregunta": "¿Ha sentido la necesidad de cambiar de barrio por temor a la delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vic45",
    "pregunta": "¿Ha cambiado su lugar de empleo por temor a la delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1188
  },
  {
    "codigo": "vic45",
    "pregunta": "¿Ha cambiado su lugar de empleo por temor a la delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 269
  },
  {
    "codigo": "vic45",
    "pregunta": "¿Ha cambiado su lugar de empleo por temor a la delincuencia?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "vol202",
    "pregunta": "Suponga que una persona mata a alguien que le ha violado a un/a hija/o. ¿Usted aprobaría que mate al violador, ó no aprobaría que lo mate pero lo entendería, ó no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No aprobaría pero entendería",
    "conteo": 536
  },
  {
    "codigo": "vol202",
    "pregunta": "Suponga que una persona mata a alguien que le ha violado a un/a hija/o. ¿Usted aprobaría que mate al violador, ó no aprobaría que lo mate pero lo entendería, ó no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprobaría",
    "conteo": 495
  },
  {
    "codigo": "vol202",
    "pregunta": "Suponga que una persona mata a alguien que le ha violado a un/a hija/o. ¿Usted aprobaría que mate al violador, ó no aprobaría que lo mate pero lo entendería, ó no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No aprobaría ni entendería",
    "conteo": 430
  },
  {
    "codigo": "vol202",
    "pregunta": "Suponga que una persona mata a alguien que le ha violado a un/a hija/o. ¿Usted aprobaría que mate al violador, ó no aprobaría que lo mate pero lo entendería, ó no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "vol203",
    "pregunta": "Si hay una persona que mantiene asustada a su comunidad y alguien lo mata, ¿usted lo aprobaría, o no lo aprobaría pero lo entendería, o no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No aprobaría pero entendería",
    "conteo": 635
  },
  {
    "codigo": "vol203",
    "pregunta": "Si hay una persona que mantiene asustada a su comunidad y alguien lo mata, ¿usted lo aprobaría, o no lo aprobaría pero lo entendería, o no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No aprobaría ni entendería",
    "conteo": 558
  },
  {
    "codigo": "vol203",
    "pregunta": "Si hay una persona que mantiene asustada a su comunidad y alguien lo mata, ¿usted lo aprobaría, o no lo aprobaría pero lo entendería, o no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprobaría",
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "vol203",
    "pregunta": "Si hay una persona que mantiene asustada a su comunidad y alguien lo mata, ¿usted lo aprobaría, o no lo aprobaría pero lo entendería, o no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "vol204",
    "pregunta": "Si un grupo de personas comienzan a hacer limpiezas sociales, es decir, matar gente que algunos consideran indeseable, ¿usted aprobaría que maten a gente considerada indeseable, ó no aprobaría que la maten pero lo entendería, ó no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No aprobaría ni entendería",
    "conteo": 680
  },
  {
    "codigo": "vol204",
    "pregunta": "Si un grupo de personas comienzan a hacer limpiezas sociales, es decir, matar gente que algunos consideran indeseable, ¿usted aprobaría que maten a gente considerada indeseable, ó no aprobaría que la maten pero lo entendería, ó no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No aprobaría pero entendería",
    "conteo": 548
  },
  {
    "codigo": "vol204",
    "pregunta": "Si un grupo de personas comienzan a hacer limpiezas sociales, es decir, matar gente que algunos consideran indeseable, ¿usted aprobaría que maten a gente considerada indeseable, ó no aprobaría que la maten pero lo entendería, ó no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprobaría",
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "vol204",
    "pregunta": "Si un grupo de personas comienzan a hacer limpiezas sociales, es decir, matar gente que algunos consideran indeseable, ¿usted aprobaría que maten a gente considerada indeseable, ó no aprobaría que la maten pero lo entendería, ó no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "vol205",
    "pregunta": "Si la policía tortura a un delincuente para conseguir información sobre un grupo de crimen organizado muy peligroso, ¿usted aprobaría que la policía torture a un delincuente, ó no lo aprobaría pero lo entendería, ó no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No aprobaría ni entendería",
    "conteo": 718
  },
  {
    "codigo": "vol205",
    "pregunta": "Si la policía tortura a un delincuente para conseguir información sobre un grupo de crimen organizado muy peligroso, ¿usted aprobaría que la policía torture a un delincuente, ó no lo aprobaría pero lo entendería, ó no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No aprobaría pero entendería",
    "conteo": 496
  },
  {
    "codigo": "vol205",
    "pregunta": "Si la policía tortura a un delincuente para conseguir información sobre un grupo de crimen organizado muy peligroso, ¿usted aprobaría que la policía torture a un delincuente, ó no lo aprobaría pero lo entendería, ó no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprobaría",
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "vol205",
    "pregunta": "Si la policía tortura a un delincuente para conseguir información sobre un grupo de crimen organizado muy peligroso, ¿usted aprobaría que la policía torture a un delincuente, ó no lo aprobaría pero lo entendería, ó no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "vol206",
    "pregunta": "Suponga que un hombre le pega a su esposa porque ésta le ha sido infiel con otro. ¿Usted lo aprobaría, o no lo aprobaría pero lo entendería, o no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No aprobaría ni entendería",
    "conteo": 909
  },
  {
    "codigo": "vol206",
    "pregunta": "Suponga que un hombre le pega a su esposa porque ésta le ha sido infiel con otro. ¿Usted lo aprobaría, o no lo aprobaría pero lo entendería, o no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No aprobaría pero entendería",
    "conteo": 498
  },
  {
    "codigo": "vol206",
    "pregunta": "Suponga que un hombre le pega a su esposa porque ésta le ha sido infiel con otro. ¿Usted lo aprobaría, o no lo aprobaría pero lo entendería, o no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprobaría",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "vol206",
    "pregunta": "Suponga que un hombre le pega a su esposa porque ésta le ha sido infiel con otro. ¿Usted lo aprobaría, o no lo aprobaría pero lo entendería, o no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "vol207",
    "pregunta": "Suponga que para corregirlo y educarlo un padre le pega a su hijo, ¿usted lo aprobaría, o no lo aprobaría pero lo entendería, o no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No aprobaría pero entendería",
    "conteo": 667
  },
  {
    "codigo": "vol207",
    "pregunta": "Suponga que para corregirlo y educarlo un padre le pega a su hijo, ¿usted lo aprobaría, o no lo aprobaría pero lo entendería, o no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No aprobaría ni entendería",
    "conteo": 609
  },
  {
    "codigo": "vol207",
    "pregunta": "Suponga que para corregirlo y educarlo un padre le pega a su hijo, ¿usted lo aprobaría, o no lo aprobaría pero lo entendería, o no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Aprobaría",
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "vol207",
    "pregunta": "Suponga que para corregirlo y educarlo un padre le pega a su hijo, ¿usted lo aprobaría, o no lo aprobaría pero lo entendería, o no lo aprobaría ni lo entendería?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "w14a",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto cuando peligra la salud de la madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "w14a",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto cuando peligra la salud de la madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 414
  },
  {
    "codigo": "w14a",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto cuando peligra la salud de la madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "w14a",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto cuando peligra la salud de la madre?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "w14b",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto en caso de incesto o violación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "w14b",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto en caso de incesto o violación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí, se justificaría",
    "conteo": 357
  },
  {
    "codigo": "w14b",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto en caso de incesto o violación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No, no se justificaría",
    "conteo": 352
  },
  {
    "codigo": "w14b",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto en caso de incesto o violación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "w14b",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto en caso de incesto o violación?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "w14c",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto durante los primeros meses de embarazo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "w14c",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto durante los primeros meses de embarazo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No, no se justificaría",
    "conteo": 596
  },
  {
    "codigo": "w14c",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto durante los primeros meses de embarazo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí, se justificaría",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "w14c",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto durante los primeros meses de embarazo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "w14c",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto durante los primeros meses de embarazo?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "w14d",
    "pregunta": "¿Cree usted que se justificaría un aborto siempre cuando exista malformación del feto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "w14d",
    "pregunta": "¿Cree usted que se justificaría un aborto siempre cuando exista malformación del feto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí, se justificaría",
    "conteo": 450
  },
  {
    "codigo": "w14d",
    "pregunta": "¿Cree usted que se justificaría un aborto siempre cuando exista malformación del feto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No, no se justificaría",
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "w14d",
    "pregunta": "¿Cree usted que se justificaría un aborto siempre cuando exista malformación del feto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "w14d",
    "pregunta": "¿Cree usted que se justificaría un aborto siempre cuando exista malformación del feto?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1119
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 390
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1202
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1431
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1442
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Educación (falta de oportunidades, matrículas altas, mala calidad, política educativa)",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Falta de servicios públicos",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Otros",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Asuntos políticos (protesta contra leyes, partidos o candidatos políticos, exclusión, corrupción)",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Asuntos económicos (trabajo, precios, inflación, falta de oportunidades)",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Derechos humanos",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Temas ambientales",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "y4",
    "pregunta": "¿Cuál fue el motivo de la protesta en la cual participó?",
    "total": 1512,
    "respuesta": "Problemas de seguridad (crimen, milicias, pandillas)",
    "conteo": 2
  }
]